【一月新番】 小林家的女僕龍 第十話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

Chu chu yeah!

賣火柴 好得意

可唔可以播到下季啊
下季我諗住追既唔多

呢度個個都想

屌垃圾b站香港好慢啊屌

Please me!

睇住先啦

Chu Chu Yeah!

竟然絞死了自己孫女

浴血全身的聖誕老人

mahoushoujo

Without you

Chu Chu yeah

成個星期嘅壓力冇晒

才川係唔係唔同左聲？

it's a trap

好可愛

呢張比例都太高

真係睇唔出依集係原創

今集好好笑

屌竟然

托爾可唔可以多啲劇情啊

教主筆下嘅loli係偏高

唔知幾時有另一張

Chu chu yeah !

please me

呢張7頭身都嚟緊

LOLI龍賣萌可恥

真係殺死人

好想收養番隻

宜家kanna紅到飛天
利申：托爾、kanna&世界cup都鍾意

match

loli>all

京都

今日終於有時間開 神奈

呢句同埋 班老人家講：
一定係CG！

笑到收唔到聲

有冇人有睇sp

明明係魚人

where

都係托爾正d

做女朋友好正
生女就生kanna

真 呢個真
托爾同艾露瑪真係做女朋友一流

後者食都食窮你

但係天然呆

天然呆吃貨

今日先有時間追返9，10集
第9集最後感動到 ，第10集就笑到肚痛
京阿尼整日常番真係無得頂

同感，好鐘意托爾同小林嗰種互動

好有老夫老妻嘅感覺

而家京阿尼見神奈人氣高就係咁整佢嘅劇情 畫面
但係我都想睇埋托爾啊
明明主角嚟

京阿尼既動畫係畫哂先播 唔存在咩見人氣高就整多d劇情

咁嘅話編劇都幾有問題 小林家的蘿莉龍咩而家

邊度可以買到托爾條尾既攬枕 唔要淘寶

補設張圖先

康娜

肥美

好正

康娜同托爾同一間屋 兩個戲份差唔多有咩出奇

搶晒喎 仲差唔多

你睇下漫畫邊兩個係主角先啦
同一間屋就要差唔多戲份咩
就算想拖夠12集都唔係咁呀

ＢＤ
6897 刀剣4
4573 ユーフォ４
4360 ハイキュー４
2330 メイドラゴン
2135 うたぷり３
2130 サンシャイン５
1949 サンシャイン６
1639 ＳＢ６９＃ 4
1295 アニトレ
1087 斉木４
1027 進撃ＢＯＸ
980 遊戯王劇場
951 てーきゅう８期
895 まじきゅん４
748 暗殺劇場版

2330

慘烈

其實乜BD銷量得咁少 啫係全日本甚至全球都係得2330份?

上面兩個係排球同京吹
下面兩個偶像番
應該要咁睇

淨係計日本國內

橙 神奈醬咁出色既表現都吸引唔到人買

好想大大力渣落塊面到

得返2集點算

我唔捨得康娜

不要再說了

無第二季

真係好唔捨得 伊露露

最後兩次 chu chu yeah !

唔好再講啦啦啦
兩星期後點生存阿

chuchuyeah

without you